C204速入

約咗咁耐終於到
快啲嚟同我打

下
返緊工wo

笠水

你養我呀?

屋企唔畀養狗

=.=

食屎啦你

sor囉
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
惡過狗

幫你做忌